{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Studio-Nicholson/GM0023082932725/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Women] - Loop Jersey T Shirt - Black"
    },
    "text": "ブランドStudio Nicholsonでは製造した製品であるFW23/Q63941PW15綿100%素材のTシャツを紹介します。 このTシャツは快適な着心地を与えるために製作されており、すっきりとしたシルエットと首の後ろの下にロゴをプリントしてポイントを加えました。 この製品は単独でだけトレンディなスタイルを完成できるだけでなく、様々な衣装のインナーとしても活用しやすいです。 素材は綿100%で、手洗いとドライクリーニングができるそうです。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。 また、機械乾燥をすると製品が損傷することがありますので、自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "すっきりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "首の後ろの下にロゴがプリントされており、ポイントになっています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単独で着るだけでなく、他の衣装のインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、そのように使うこともできます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのお手入れ方法を教えてください。",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングができますが、機械洗濯には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "機械洗濯の際、生地が損傷することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "漂白剤や長時間の浸漬はできますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間の浸漬は避けてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合、どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥をしても良いですか？",
            "answer": "機械乾燥は避け、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦によるほつれや毛羽立ちが起こる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 391
    }
}